//問題文を格納する要素です
const quiz = [
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "" ,"", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    },
    {
      question: ".",
      answers: ["", "", "", ""],
      correct: ""
    }
  ];

